
                      Sin ninguna duda que no da un respiro, es la que más acción tiene de toda la saga, personajes muy logrados, efectos muy impresionantes he historia bien hilada y contada. A la altura de las primeras.
        
            